[正視聽] 以後記得唔好叫建制派

真係真係要記住, 唔好再叫民建聯同工聯會 做建制派
最好叫 親共派 / 親共反對派
(專反民意,與民為敵)
哩d親共大黨做中共白手套做到出哂面,你地仲叫佢做建制派 幫佢地做文宣,
仲有起碼數以百萬人 將建制派同穩定掛勾, 咁多年嘅洗腦觀念

唔好以為無用, 唔好低估港豬嘅數量 一人一啖口水都浸死你.
我地要灌輸嘅觀係, 諗起民建聯 工聯會, 就係親共, 就諗起極權反民意 與民為敵

一年,兩年 可能有幾千人再轉軚,
4年5年, 十年,十五年,二十年, 形成根深蒂固嘅本土意識,香港核心價值,去團結 吸納數十萬 甚至百萬 游離派/港豬/離地L

非民主派

無錯 唔好比支那同埋cctvb同化
成撚日用埋啲蝗語
當年泡菜去中國化真係好有遠見

奶共
共狗
賣港派
港奸
港共走狗

少數保皇派

反民主派
帝制派

少數派

建制派呢個名係04年立法會選舉後先出現
03年都呢個朵都未入流

而家區議會大概分為兩大派
親中派/親港派

親敵黨
港共
少數派
逆見黨

直接叫共產派最好

一定要強調係少數派